警方：嗰枝係氣槍，臥底警察係唔會放汽油彈，幅圖係抹黑！

真係千祈千祈，唔好唔好扮臥底警察做犯法嘢，會抹黑警隊形象㗎

警察沒有放汽油彈，唯唯沒有撐反送中，唔好再屈

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

嗰枝係氣槍-> 應該係真的。那個人在現場給記者看是氣槍。有片。
臥底警察係唔會放汽油彈->證據呢？
幅圖係抹黑->邊幅圖？圖本身係真相。
哩幅圖？有槍嘅人在做甚麼？

以前：陌生人講嘢唔好隨便信
宜家：狗察講嘢你咪信